GME 理性SH區 2 - 其實無人會眼紅傻鳩

估唔到開到2
繼續SH邪教勿入

大家今晚睇最高可以上返幾多
希望有250

樓主建議寫埋傻散金句：

Yolo!
SH to the moon!

💎🤚🏼

🚀🚀🚀

開始講緊唱淡係中共派落黎既五毛

但同一時間又推d 支牛post, 又話牛牛d 人好團結

其實想點...

佢地有無去過牛牛其他股既討論版睇, 大把gme 淡友

係就好 我都有d 貨係手

但我真係無班信徒咁痴線上哂腦

成班輸到傻撚左搵嘢發洩

星期五叫人有賺就走，比人屌我淡友

真心覺得抵你死，破產都無人可憐

利伸 110入，350走左

邪教信條第一條
唔SH to the moon
一律係廢淡
一律係PR有風向
一律係眼紅佢哋賺錢(如果賺到)

發達真係好撚易

Y～o～L～O
📈🚀💎✋🏻🌕🌕

好似小左好多YOLO撚周圍屌人

Yolo ing
傻散吸取緊教訓

揼緊自己春袋點解唔一早放緊d
仲邊有時間上虛擬世界屌人

唔好傻鳩化呢個post

佢地縮返哂入邪教post圍爐啦
佢哋怪緊香港人paper hand搞到無哂士氣 要幫鬼佬含撚取暖

暫時都唔算慘
好彩自己啲tsla nio tsm升緊補下血

好想呢個post可以bin9自己屍

唯有認真同理性同大家分析

股市經驗 :
股市已經改變左玩法
老散力量強大足以推倒大鱷
憑住呢份信念 GME仲有得救

技術分析 :
走勢屬強趨勢，股價 > 天線得得B 5,10,20,100,150,200,300
暫時未睇到要沽出既可能 短期波幅一定有 但守到會最終勝利

基本面分析 :
公司出過新聞會積極轉型，股市係行前半年 炒前景
轉型後會變成點無人知，但起碼一定唔會差
聽閒佢D 鋪頭仲好多，實體店係世界文化之一，唔會消失

宗教價: $32XXX 可能係遠左D，但唔係無機會

入gme po會比人情緒勒索
以後追呢邊po算

可以bin我都唔介意呀
又要重申我係SH緊 非邪教

sh sh
跌唔穿冇得止蝕惟有sh

呢度無人會咬你 放心
今日應該會彈下嘅 驚就放少量執少少先啦 無咁大壓力可以hold耐啲

星期二三我諗唔會有機會升
星期四五就黎料

望係咁望

我都係呀一樣
講真有錢邊個唔想賺
但又好似玩完了

希望佢快啲彈返上300比我走啲

d死鬼佬又走得幾快

果邊好多假 水左幾多人

想斬了

有幾多人真係睇左jeff amazon嗰三篇文章分析 咩都唔知幻想32857係on9。 利申： SH緊冇賣過，睇會上到500

一開始講咗志在參與
係有啲人覺得升硬就all in
呢啲咪抵死
要all in都all in tsla啦

隔離個祝福區笑到我

好彩琴日走晒....220入, 呢家158, 痴撚線...

SH

老實講唔係心雄all-in又點會屌人屌得痴撚晒線咁
day 0 已經講小注跟風參與搏一搏

放你老味
邊個走邊個就係鬼

開始懷疑圖都係假

Strong hold Amc

將GME賺果D填晒落AMC到了

知錯了

買TESLA,TSM仲好真係

117唔通今日就到

豬撚死了
今日會唔會升返啲

痴撚線跌到 完全無反彈比位放

仲要冇盤前走唔到

少少貨 睇多日再決定溝唔溝

樓主均價幾多？

升返喇升返喇 無事啦

我負成本呀 drop to zero我都有賺 所以我會SH
反彈會搵位走
唔好跟我玩法 保本最緊要

你點知我係ft

即時$148 對比我買入果時咪叫升左少少囉

鬼佬一訓醒 走埋一份

留名等鬼佬訓醒走埋一份

歐盤講到盤前
陣間開盤 跌到110上番120你都可以咁講

你唔覺見到蝕小左既話好開心咩

最新消息係下星期SS
手足SH$32.857見

最後晚餐

我以為係下世

一開市會唔會又斬到一堆斬到halt

好彩$500果陣就走
執左1.2M

個莊又黎，俾位人溝貨
尋晚 250 225
今晚 150 130

225 個時入左一股 同大家sh

跌返落20蚊啦

大家有興趣可以睇埋
AMC KOSS

已穿均價 保唔到本了

上星期有連登仔推薦呢兩間伏野
koss 又係啲無咩技術既公司
GME真係值20-40蚊左右
無技術支撐只係虛火上升

好似啲入左魔既耶撚咁
問佢有爭議既問題就發脾四
咒你落地獄咁

人人都咁理智會天下大亂！ 繼續sh!

彈唔過170就收得皮了

屌
香港人真係好鳩煩
一係你就學wsb班人yolo
一係就學樓主你咁梅到零成本咪繼續sh
又想搵快錢
又唔肯用下個閪腦
有咩事就鳩吠
煩過閪

原來 13.2% 係黑石，呢次發發了

係就好 250我都走
呢個星期內啱位就走

巴打辛苦你喇, 初初仲以為你喺gme嗰堆宗教撚
原來你喺一直救得一個得一個

笑撚到我

JPM fidelity vanguard blackrock
我地要狙擊佢地

150 會彈兩次，170 , 160 ，之後細穿跟手後抽，落山

唔叫你去做定期已經好好

巴打係咪琴日理性討論完放左
反而Reddit 條友講左s3 report 個bug 之後反而有少少想入番啲

至少佢講既野說服到人 唔係得一句fake news

我可唔可以 join 佢地
幫手抹電腦都夠

我黎驗證下我唸法有無錯

可以去做清潔 八卦下一兩隻ticker都好

師兄 你個名好唔老黎喎

到底開市有冇得升返呢

無啦 150 100 上落

驚咩，今日上得返250佢地分分鐘屌到入站務台

short爆佢

我覺得一開盤會暴跌到落兩位數

都係覺得高位回X%就閃人好

話左
係咁叫人SH 人地有少少驚就屌走人 笑撚死
或者佢地又被害妄想症覺得佢係廢淡

一定有 網上世界係咁撚黑心
輸又唔關我事

走唔走 自己唔後悔咪得
唔明點解要屌

same

前日300幾已經食咗啲
其實fake唔fake無人知啦 依家都係賭大細咁玩架啦 所以我會照hold一部分

班人惡撚過狗 有少少心郁想放佢哋即刻咬鳩你

我已經唔知應該點
一跌佢地就話入喇入喇特價喇...都唔知真定假

一樣
始終唔明點樣一兩日平倉平得咁快
就算禁買係卷商唔夠錢都好，上星期五托上320點睇都係大戶出手
咁都跌到冇水花

所以返送中失敗唔係冇原因
大部分都選擇性失明，btw，自己嘅錢自己話事

班 yolo 贏曬你地d錢 而家唔洗番工日日屌女

呢件事真係睇到錢真係會令人瘋狂

咪撚on9啦...
寧買當頭起 莫買當頭跌呀
琴晚佢哋咪一樣話特價特價 不問價掃 今日點呀？
睇定啲先啦

你唔入班山底友點羸多啲錢

一早做t走咗

講好啲 係錢令到弱智人士瘋狂
所以你明點解啲騙案永遠都存在

其實我都唔明
好突然 真心希望係技術性調整

你黎真定玩

Short ladder attack有幾難明

今日RH俾買20股 唔知坑多左幾多鬼佬

you only live onex代表乜，輸錢咪輸錢囉，死衝冇有怕
咁咪輸錢囉

平時睇動畫都係係會有死衝友撞板

美軍幾時先幫拖好驚開市又再跌....

而家再cap淨返幾多？

班友啱啱起身咋

attack完都要平倉㗎
不動聲色跌住平倉？

Chamath條友黎馬應該落足力食rh
千載難逢

貼返倉先
廢事班傻鳩又話無股扮SH

現時全美最高市價係apple?

佢
地話32000，即係32000*6975萬股=2.23萬億市值

要高過appl

其實我睇就算ss都升唔多

佢地真係有幾多跌左會入
特別係話自己負成本果D
DeepFuckingValue 都一直個倉位一樣啦
信連登仔 不如信DeepFuckingValue啦

果條都係抽水怪黎

比息唔平倉 拖下先
理論上比夠保證金，息 可以唔平

9點 打中斬倉盤了

依家SS幾十%返俾我輸少啲已經滿足

所以話啲平倉數據好亂嚟
再滯後都唔太fit星期三至五個pattern
當然全部都最壞嘅combination
140%平到113% <100到300
113%到100%以下 300到500
都唔係解釋唔到

睇黎你真係有貨喎

我唔撚玩啦
求下你畀返啲錢我

冇貨就去返美股po睇下正常嘢算啦
邪教po太多痴線佬
笑鳩人嘅淡友po只係另一個極端嘅痴線佬
兩邊都睇嚟無謂

想問下而家盤前係咪得返$139

137.71

依個世界係咁啦

廿皮
算撚數嫁啦

口講SH
其實個個都係口水注，盤都唔幫手護下

洒牙

真
淡友笑鳩人又係其實好無聊
不過個人覺得今次某啲人 特別係邪教班人係抵比人笑

回頭睇
星期一係最唔應該持貨
期權EXECTUION未到
冇哂VOLUME仲要大市升
個個都走哂去第二度玩
實捽到有幾低得幾低

點護 咁多成交 我成副身家都幫唔到你頂一分鐘

睇佢引你溝下貨先
之後會跌到基本面價

由上星期248入 到尋日230放走曬 再到今日望住佢跌落130
心情都幾複雜 雖然最後只係少蝕 但呢個禮拜瞓又瞓少左 時間又比佢佔走曬 計落真係蝕曬
而家抽返D錢出黎入返自己個倉D股 即刻成個人輕鬆曬

跌到幾多大家會入少少搏佢抽升一下？

期權星期5 exercise完 唔好睇咁多支牛野當真好無 玩9傻仔

我屌護盤都講得出口
唔好話一分鐘 丟100萬入去一秒鐘都唔得啦

真係比佢搞到成個禮拜都精神緊張

邪教派好多新手 本身都想話俾同情分
但係個個連點玩都唔知就發惡真係唔抵幫

心態好

唉
我認真答下你

邊個話個 interest 一定要平，而平既一定係大戶

呢個 assumption 一開始已經錯到離晒罩

搏你老鼠

我都覺得係咁

同埋慢慢平，有啲散戶止蝕又會掉落去，低位又平啲，慢慢就做倒個錯覺squeeze完，息又低番

利申，有貨輸緊50%

廿蚊入返一注打大鱷

我40蚊買1股 紀念用

或者咁講
星期四個一次限購打斷左成個氣勢 比對家回曬氣
你話如果一晚打穿堆570啲call hedge fund 洗定屎忽都似

真呀
講真玩呢啲股蝕錢唔係最心痛
最sad應該係以為自己真係就快發達 晚晚話諗緊發咗達啲錢點洗諗到訓唔著嗰班人
嗰種失望係最慘仲要浪費咁成個星期啲時間同精神
果陣我都去過gme post話唔好咁大期望
即刻成班邪教屌鳩我廢淡快啲走

我都係過來人

100呢啲心理位
但講真比我唔會博 博十幾蚊分分鐘輸仲多
寧願靜靜地坐下

屌啦星早d 止蝕拎去買下其他正路股

真心兩，三個月都應該可以回番d 血

再hold 落去掉落海就真係永不翻身

正解
就係班邪教惡撚過狗我先開呢個post

其實仲揸住既你地 點解仲覺得會升?

買股票一定為賺錢？

搏佢ss未開始

搏唔到

上唔到 IV升到咁高 跟本MM唔會再做上去
再掃上去既著數係零 散户又因為太貴 一股都難買 貨又散唔到
除非570 800 既call 係低位已經有得買啦

我諗住買張實體股票提自己唔好咁on9

X2 試過由賺十幾萬幾日輸到蝕十幾萬
真心想自殺 無班人咁勁輸1年人工當無事發生

幾十蚊成本hold 嘅我好認同，因為佢地蝕都唔會蝕得多

最多賺少左

三，四，五百入嘅，蝕左7,8成咁濟

平時一隻股蝕3成已經好撚誇張

但Short interest已經跌到落50幾%

我已經拎左一啲profit入tsla

拎到出黎po黎睇下

一定

係 邊有可能咁容易 返工好過啦 而家搵多左 賺蝕心理壓力細左 反而無咁易做錯

依句真係自欺欺人到極點

平時蝕3成財經台已經個個死老豆咁款
依家蝕8成cctoy班細蚊仔就入黎話蝕得好開心 見證歷史 話你眼紅佢

認真d人話成交量少唔怕
究竟仲有冇根據

其實squeeze 理論上係可行
空軍真係short 到over 哂
但呢個係普通市場，真係無乜可能全世界萬眾一心hold 住唔放
學校嘅真係當早d 睇清楚社會世界嘅現實

冇人知 大家鬥吹

最慘有班人明明重注左但又聽班打手講唔好放唔好放越輸越多

Sh

呢個我覺得真 極端啲講唔通個位數交易質低個價個價會反映到真實咩
但依家用呢啲去諗gme係無用已經係大戶嘅遊戲

GME 112 淡友入黎啦 見一個block一個

#508 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇字都覺得呢個巴打好慘
希望自己 0成本 ，不斷水人 入貨個d 仆街死全家

唔放都算 班人到呢一刻仲叫人掃價
博都唔係咁博啦大佬

你有buying power 掃上去700 800
咪可以一下夾爆曬啲淡倉囉
問題根本冇人買

唔係啦，我地買股票對抗強權，無價！

唔得 你平時睇volume個價無差咁遠
依隻野縮量 加跌 會放大左好多 所以個量係縮到大户散水

我都話sh都算
唔好再溝啦越溝越大獲

夾唔爆架 剩返果d淡倉一係hedge左 一係無margin限制

其實大家明唔明係要買返上去先有可能有short squeeze
姐係一係齊心繼續買貨，一係走人
sh先係最傻豬

盤前無咩買盤喎
尋晚見住有人251掃左1萬股 過左幾分鐘已經去到250

Reframe 咗做 抗爭好耐喇
為正義，輸錢有咩所謂阿。

利伸
0成本sh 到ss

我都覺得呢個星期信得太多假設 跌哂入去個框框
如果真係exercise 哂broker又比夠股都咁跌法
就更加應該走啦
個現價愈平個莊就愈可以玩得多股
400,500$入PUT回血
再拖到隻股冇哂能量慢慢收場
再証明散戶根本唔夠力量去實行成個short squeeze理論
最傷既就係高位入既人

大家開始清醒
我自己過來人輸過錢見到呢啲真心同情(班傻鳩又會話我扮好心)
我呢啲零成本drop to zero都仲賺緊 完全唔會諗住氹鳩人高J做燃料
相反邪教果邊啲人真心仆街

原來可以冇margin limit

人踩人了
所以連登仔SH避免比人踩
太精明了

負成本
即係賣咗啦 即係paper hand啦

Shame on you!

do a flip bro

Sorry 囉
賣淨1/3等奇蹟出現

唔係好明

喂師兄搞唔撚店喎
個個左一句 short squeeze 右一句 ladder attack

明明就係爆完派貨格，就係咁簡單

點解啲人明知跌都要SH
真係SS我今日賣聽日買咪得

8股@104 想放了
唔蝕錢就okay了而家
大家開市先放定點好

同broker借先有margin 佢要填貨

同貨主借無依回事（第種玩法）

輸到傻左好慘

因為每放一股就會增加機會唔發生ss

都係個句，小心偷雞唔成蝕渣米

有冇巴打比班仆街邪教搞到蝕緊錢
希望你哋真係無所謂 特別係班學生哥
過來人話你個錢可以再搵 總有機會賺返
當然希望佢快啲反彈可以比大家走

你入得場都預左會夾架啦 自己貪心咪自己受番 人講咩你信咩自己唔分析 咪當買個教訓

錢可以再搵，但心態真係要調整

有一股係手 參與下

技術分析無預過短期波動咁大
40蚊1股
400蚊1股
會搞到幅圖無咩參考性

我係你會放部分走先
錢賺唔盡 但蝕左就無
當然你諗你啦 廢事一陣放左即彈怪我

走7留1

講sh果d真係唔知係咪真心呢

買1股sh果d無問題，邊d新仔真係all in衝入去sh就慘到 抱團開始瓦解了。

本身均價100
前幾日心雄溝到200
今日真係見紅了

我均價32857都溝 山頂好凍

做咩咁傻
係咪又比人水

依家最大利好係麵仔不停開post

真心最賤就係個班低價/零成本嘅人起到叫人sh

個人睇法 負成本/真係唔介意total lost既先好繼續揸
星期一開市短倉得返27.13M, 計埋synthetic long總長倉有78.16M, 其實要平晒淡倉已經易左好多
你地仲要唔知淡倉既成本價係幾多, 經歷過上星期高位, 平均成本去到200幾300幾或更高我覺得完全唔出奇

自己諗啦......

其實係因為星期4連棍上返去果下真心嬲
咪星期五 320果陣跟機入左d

佢一講完上十蚊

我認同 如果唔識衍生工具既 果下係好似覺得震倉

放啦 唔蝕就好了 唔好望返個高位揼春啦

今日睇個trend 又會似開市再落
但又會想有希望會彈返上去
好鬼矛盾

班友真係惡撚到仆街
你理性分析跟住屌柒你
屌柒完你之後仲加多句唔係唔比人睇淡但唔該要有分析

最撚好笑就係一班人係度鳩叫diamond hand啊strong hold啊乜乜柒柒
但係又話自己零成本
擺明山頂食咗唔少人血饅頭

跟住又係度吹風話調整啊大戶震倉啊short squeeze前奏
不願面對到吖

117就到

btw利申:
落咗盤撈底200股
strong hold diamond hand

為免誤會 我唔係叫人117買

理性嘅指標

仲要你話棍落都算 係大户棍
陰落你真係唔知幾多人paper hand 左

又一個清醒巴打
班人真係痴撚哂線 惡撚過狗

但琴日同星期五都有幾多時間走 琴晚盤前都唔對路

hi 巴打 呢度好齊腳
佢地連股票市場同二級市場係點都未知
最後邊個大勝都未知

講真 已經跌到唔SH都唔得
賣咗得咗雞碎咁多 寧願博佢真係有奇蹟出現
我都可以講句SH to the moon啦
班邪教應該滿意啦

都係心雄累事 同埋覺得經過上星期冇野驚
但而家開始驚了

你咁講野架，邪教會話你冷嘲熱諷廢淡

只要大戶唔放就得
散戶放唔放WFC

上星期人地度位，抽番上黎派貨，俾錯覺你唔會跌
期指日日都發生

棍落真係唔驚
妹住落真係好恐怖

錢可以搵過 輸都好 都要學到野

見到你地係咁抽GME水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隻股票而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬換手率出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隻愛股先
一跌價出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

不過講真 如果reddit真係計岩數
空頭未平晒
佢呢招都真係贏晒 而家一定好多人一回本即放

佢地會話關你撚事 咁關心人地輸錢做咩 由佢地啦

真係唔岩玩trade
我只有契媽係贏到錢

不過都要讚班教徒信仰夠勁
仲以為會大大力咁斬
永動機式跌停
跌停->到價復牌自動斬->復牌斬到跌停->第二批到價復牌自動斬
居然冇發生
真係唔知佢地信仰勁定係多謝broker晨早做人流管制 (上個禮拜講過)
搞到我個200股10蚊order未必fill到

一開始個名題 104% 已經錯到仆撚晒街啦

唔理了 睇下開盤點
都唔爭在等到星期五

唔好咁唸呀 總有日你會輸係ARK度 輸唔係問題黎
控制輸幾多先係關鍵

大戶放哂啦 真係同你SH咩

我之後分析又分析過
上星期叫人走又叫過
最後今日冇眼睇講多兩句
就俾佢地人身攻擊添啦

另外真係好撚後悔高估班教徒
幾撚驚比佢哋搞到股joy
見到ib富途個股價就知
點知星期一先知班友原來冇料到
d broker股即刻爆升

持平地講
如果話佢平哂倉數據係造假
佢day 1 short 多過100% 都可以係假tum 你你局

利申：hold緊 30股@$311

其實有冇咩書推介
我成日都係買完跌 賣完升
好撚燥真係

我係用平均成本咁買咋而家

召回– 一旦賣空交易完成結算（即已借入股票向買方進行了交割），股票的出借人便有權隨時要求返還股票。如果發生召回，IB會嘗試用從另一個出借人處借到的股票來替換先前借到的股票。如果無法借到股票，出借人有權發起正式召回，如果IB不歸還被召回的股票，則會在正式召回發出後三個工作日內進行補倉。雖然發出正式召回為出借人提供了補倉的選擇，但真正會導致補倉的比率很低（通常是因為IB能夠從別處獲得股票）。鑑於我們收到但不會採取針對性行動的正式召回通過太多，IB不會就這些召回通知向客戶發出提前警告。

一旦交易對方向IB發送了補倉警告，其便能在對應交易日隨時補進IB正在借入的股票。如果召回導致了補倉，出借人可執行補倉交易並通知IB交易的執行價格。IB會對交易對方的補倉價格進行審核看其是否符合當天的交易活動。
其實應該SS左?

學下黃金分割線都夠玩

你又係衰既 做咩搵人夾NETFLIX

理性討論都畀佢地話係傻淡bam

不過其實有樣野想問好耐
睇圖 技術分析係咪真係有用呢
經過今次之後真係知莊家幾大威力
好似完全只可以跟佢地食餅碎咁

都上年年頭嘅事啦
嗰時個個都開post搵人夾
我咪搵埋一份囉

班友真係痴線

其實最大得益係大陸牛，一星期跑左成個月數，自己乜都唔洗做

好老實 大部份岩返工多過炒股票
專心返工係不二之門
唔洗燥 個市到你死果日都開緊 你燥唔燥佢都係會升升跌跌
唔唸住自己可以撈到底 無可能

買ETF都可以 不過買散d 唔好集中哂

屌你老母

又唔好咁講 夾空倉本身真係work 但wsb個exit plan一路越縮越後 搞到心雄

原來係你 真係好慘
咪泥漿摔角啦同佢地

學識之後唔會高追 一定會回調 回調完再入

夾成功左啦已經 都無唸過點exit 有exit plan點水人落搭

明白 睇下先

回調既野 有時一回就無回頭

冇人入場推高個價佢點走

依口150蚊價
係想呃到人撈底劏埋定收貨

妖股係 交咗好多學費

美股po推得太撚快真心追唔切

即係窮爸爸富爸爸果d?

笑死 隔離又係度話等多21日

應該係唔知邊度d成交紀錄入返黎 我都唔識

巴菲特snowball 可以嗎

升返喇 升返喇 無事喇

屌班on9輸到傻撚左

你睇下幾似

唔好學佢破產就OK

屌，無啦啦咁彈番少少
究竟走唔走好

有諗過今次係支那人將股票group搭棚套野帶去美國

如果要止蝕既trade 咩價都應該要止蝕

邊度 搵唔到想睇

梗係有啦
你睇 futu 升個時機
有人知點樣搶生意掛

真 袋左先係自己嘅

利伸1@108 冇所謂

我會跟頭先巴打試下畫線先
唔該晒

想知果堆$800 call 有咩暗示

班人真心on撚99
我當最高位500USD 一股都係4000HKD唔使
點解會唔敢入場
CCTOY又以為連登乜柒都係PR 笑撚死

其實GME信徒咪同無腦愛侵力一撚樣，一講事實唔啱聽就話「你理得我啫！錦鋰又唔買put?」

精神病

依個講得岩
止蝕當下永遠都係最好果口價
尋日就係止遲左 冇左1成

睇黎好多巴打都放棄左

根本成班係cctoy班on9仔黎
你求其搵一個起底就知

我都未返家鄉 算啦 有輸有贏 係咁啦

睇清楚你點解買GME 咩原因令你要SH

GME牛牛分析師

賭場開門喇

d人去哂邊

針晒

119 @$290

理性啲講：其實由買入到而家牌面冇咩大改動
入得場就有心理準備有identified risk
呢一個星期其實冇咩factual野改變 (fyi FINRA latest short interest ratio HAS NOT BEEN RELEASED，BBG news嗰個source係S3 estimation, which MAY NOT BE ACCURATE)，牌面冇變就應要保持心理質素

HF知唯一嘅方法係要我地驚
我地都知唯一會輸嘅機會就係我地驚
我起碼見到latest official short interest先會re-evaluate strategy。唔洗比班淡友講兩講就驚，nothing official has been announced so far but we all know there are tons of calls to be covered

I aint financial advisor and these aren’t financial advise but DIAMOND HAND TO THE MOON THIS IS THE WAY 🦍 💎🚀🌒

比賽暫停

人踩人了

你仲係咁諗就輸左都唔值
本身已經極度uncertain
每日牌面都變緊但你唔知

棍黎，加倉

同一條trendline尋日post過 俾人屌我on9話依d股技術分析無用

溶埋

根本呢幾日個劇本都一樣嘅

班友個個好似撞邪咁
升就狂j
滅世棍大跌就話繼續溝

準備迎接人踩人同一大堆人破產

標題串人廢淡就會贏

希望升高少少比人走

到上返300果時你又唔願走架啦

諗緊等唔等返家鄉 定止蝕走場好

樓主小心俾人屌 GME post 啲人惡到

升到熔斷?

差幾多

希望佢地仲有理智

10股@ 324 唔走

117中左

勁多大單流出
玩完

比佢地屌過啦 驚閪咩
現實咪又係成班細蚊仔

你差咁多都係繼續hold好啲搏佢反底
差少少嗰啲真係好猶豫hold唔hold好

痴撚線跌到咁 無眼睇

老友你均價幾多

其他股行得幾好

又學尋日？陣間黎個反彈再派到尾

老友係山頂 300 ，預輸晒了

穿100了

而家係咪特價時段要狂入再SH?

好彩係幾股花生下
如果500大手買個啲真係

真係樓梯式

其實點去呢個位梳尻真係唔識去

打中哂 平哂倉

就穿100

老老實實 到而家都唔走既
口講話SH
又要利申之前贏幾多幾多 輸晒都唔痛
其實一到成本價咪又係靜雞雞放
係度美化自己重蟹既事實

啱啱止蝕放咗一半 等價啱再睇下入唔入

腰斬喇 sh啦繼續

無啦無啦 要全面Bin c啦

你不如留番啲錢聽日買馬算啦
仲入

睇黎似ss
100支撐咁耐

仲黎呀

有一樣諗唔明

就算sh 明知一定鳩跌想sh睇結果 咁點解唔試下做T
理解唔到

散户做T對大局有幾大影響

又幾襯你個名

一心諗住30000
放左就入唔番

個個話sh都唔知放左未

18分鐘係幾耐

我淡倉走哂 大家小心

賺左一倍放左就會負成本

咪傻 直插谷底點搞

加返句, 炒股為左羸錢?

隔離Gme個post真係好撚好笑

個莊勁撚到
控住個波唔俾溶

我既意思係放左再接 佢地個個都講到預左有大大碌打落黎

放一半接一半起碼輸少20蚊差價

死 分唔到真心定假膠
我無抽gme水喎 我抽班邪教水啫

波台潮文

我掛住睇佢地9up都無睇個市 仲精彩

Sor 真心左

一跌就話特價時間 呃9班學生哥入

限購 9招

唉屌都係打機算 反正均價88冇咩感覺

信念 第一隻股冇諗過放
利申 400@2

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

出黎威下先

話驚就即刻block 分化撚 笑撚死

2股都還可以嘅 依家SH等奇蹟架啦

100了

好快跌穿

應該打回原形

今日都似百頭中 唔似會穿百

巴打我想問下 有冇推薦咩網同youtuber講呢個
我而家試緊睇圖
想問下應該拉幾長時間畫會好d

比佢拖住個倉

中長線 我習慣用日線睇trend, 2 / 4 hr睇位

call IV升左小小 我覺得可以等等先走 都係要走

下話

學下先 唔該尖峰巴

搏下上唔上到 14x d位

GME 版西伯利亞潮文 應該要點作好

底線越set越低 彈上200我即放多一半

其實限購真係太屈 打落黎冇得還擊

好難喎 100%要

而家一掂到120就比人打返落嚟

搏唔過呢啲反彈，寧可錯過保本算啦 股票唔係用黎咁搏
有錢駛得萬年船

買咩好而家

抖下先啦

恒指好鬼
唔跟美股行

今朝冇走套 long spread 真笨柒

妹妹下 唔知會唔會一陣一波插落去

SH
好快就可以去到32.875

未派夠

100%

散戶心理 110 咁都唔穿，all in

習近平都平唔撚到.jpg

可能18/2又真係flying to the moon 呢！（拿！今日又改口鳩吹18/2）

不過若真！星期一吹雞前$100樓下入果班，上星期四屌鳩淡友叫人走，但自己可能$400up走左。
到左今日$100入番都已另一round！

零成本SH到18/2都得！

錢有時好易賺，最緊要睇下附近有冇豬！

一開始睇曉士 條友出咗名就開班 買股票唔係100%賺但教人買股票就係100%賺
之後都係月供算 懶得成日睇市

圍爐君個樓主有d鬼
依個時候仲將個post名改做 高過股價

邪教post仲有人講緊大戶呃貨

其實白銀單野仲好笑

大戶冇啦啦有人派錢俾佢

其實我都覺
好似有印象佢入過黎留言

成本300樓上，100 都唔走個d人真係要驗下腦

準備穿一百
話左 110 引人入架啦

入邊係咁重複洗腦 「而家股價係咩唔重要」

頂住呀喂

兩三股咪留低做記念

呢個西價真係買完要驗腦

唔通講中

頂住呀屌

晚晚都係咁架啦，妹完一定係插

真係笑L死，已經人踩人，成地屍，仲嗌頂住
仲唔走喎

我猶豫緊SHORT佢老味 不過又唔係好吸引

破

想開 spread 都唔得
尋晚開put strangle 就發發

直線跌了

試一張先

正式玩撚完

信未

得返1-2股果啲係未可以止蝕離場？

各位巴打
真心建議大家支持下strong hold個班手足
我價值投資撚黎
已經set咗200股@10
如果孖展斬落黎可以接飛刀
希望各位巴打都支持手足齊上齊落

95
利申一開巿已全走止蝕

唔重要

得番兩位數笑死

屌你我 100@49.9 呀

sh!!!

咁高 好大風險

見證歷史

提實物做牆紙

大家心情如何

1-2就hold住當睇場戲啦

水花都無 點搞呀

穿左啦 一早講左

完美入水

由炒白銀果下已經輸哂

真心好彩有呢個po
堅定咗我想止蝕嘅想法

預左no surprise

唉

啲錢係咪流哂去Tesla 到

預左 又冇乜嘢

所以有人咪講上星期五上過$500咪已SS左

好彩140走哂

1點後再睇 應該係
1點前好多淡友放負

上唔上得返100比我走

隔離po啲人咁中意大棍又話特價時段
想問而家加倉未

你叫你老母幫手買

佢地仲賴緊因為paper hand累到佢哋
自己輸咩都唔知 真係忍唔住話佢地係抵死

個價依家咁低，慢慢平都得啦

我張SP秒速入價

入面啲連登仔

你仆街啦你
仲唔平倉

就黎ss喇 ss時一股價值係無限
係無限呀！！！！！！！

準備訓覺 等睇聽日d人SH完買貝沙灣

無乜特別 但比較擔心其他高位又唔臭串嘅人

平唔撚到 大撚鑊

身敗名裂

最多咪接貨
正股驚西

做下傻鳩先又放咗啲拎返少少profit
好想等彈上150 但無可能了 要識認輸
歡迎bin我C

一百股又唔係多錢
不過你做咩鳩

排左一股 68.9

盤前開始已經笑唔出 希望佢地頂住唔好做傻事

托市呀 掩護人走

輕輕一推祝福集氣

真吖 見到有學生畀人水完 之後話上唔返去會跳樓

係 有禁買就知玩完

因為一隻gme 引發股災

本身諗住賺多少少拎啲錢出嚟買野
而家跌到咁唯有坐住先 28x@3

止！咗！留返幾千食飯

應該都要蝕住走？
巴打你都幫到盡真係

一兩千咪算少 望下出面個啲閒閒地30 40@3 4百

好想攬攬佢地 (唔臭串嗰啲)

Short squeeze變咗流浮山刀手

都係
最仆街都係死叫人SH嘅人
啲小朋友都係比佢哋昆到

幾多係堅

班友唔撚係真心下話

都真係唔少 你身邊都可能有個 不過唔敢講 太多新手入左賭場都唔知

炒股冇exit plan輸9成

條友已經放棄埋開116 post
點算好

保持良好心態 之後大把贏返

止左蝕嗰下覺得一身鬆晒上左岸咁

咁係差唔多要反彈既現象

set 左輸多過50%止蝕
走曬了～ 拎返一半錢～休息下再搵過
唔好輸曬就得

希望升返少少畀佢哋走

巴打
將止蝕既價抄低
隔幾個鐘望返你會發覺自己賺咗幾皮

SH，沒問題的，上星期曾經升破400，比點心機！相信歷史會重覆！

都係嘅，真係比個氣氛影響咗
賭輸咗冇怨，就算真係 ss 都唔到我食囉

加油

最緊要識收手 唔係渣都無

same here
好彩仲巿大倉啲ETF長綫唔郁冇事
我輸左幾千蚊閒錢

Gme跌，市場回復正常

傻散金句

掛99999 訓覺

愈跌愈SH 死都唔放

就快SS

post 17mon到8x
初頭都正正常常啲人 但越嚟越唔對路 最慘畀人水到盲跟 乜數據都唔理

夠薑就反彈返200

我見啲沽曬大倉去all in 眞係心都寒
好彩夠冷靜知道賭檯專殺救命錢
當過澳門玩左轉開心過算

真
越後期成班賺錢賺到痴撚哂線
唔知佢地依家清醒未

其實學生仔無乜錢根本就唔應該玩，有D人仲賭身家...
利申15@$272，不過買前就預咗會total loss

長大巴

我都係閒錢

最閉好多學生哥信呢

上番90了
會唔會比佢地bin 屍

我係過來人 唔係認屎認屁 不過心態係好難學
炒得股票既人 賭性一定重 依樣要虛心承認
有好多情況會心雄 我都試過輸幾年人工

最緊要係承認錯誤 唔好幫自己幫籍口
100次錯40次 有60次岩已經賺到錢
千奇唔好錢輸左當過左引
記住 依個世界有太多太多野過引過炒股票

我6@200
100-90果下走曬

學生哥後生，打下工冇事啦
咁早輸仲可能有覺悟添

係！我星期一不停咁問：
你知唔知果140%沽空邊一日到期要還貨？一齊到期？分批到？咁即可以是幾round。

再問：咁即邊日SS？點解升撚到$140仲要追（果晚一開波已跳撚上到$240up...就星期二至四哩三晚$500up都上過⋯⋯）

咁佢乜都答唔撚到就叫人去接火棒？佢話我傻9，又唔撚識野，又block，又叫人冇理我。

DKLM佢今日仲話冇叫人買，人叫買佢就買佢地係傻仔黎？
仲有一班講撚到好似一早知今日跌到仆街咁，SH就冇事。DKLM若一早知今日跌撚到$80⋯咁上星期五成班叫人托住$320即叫人去做血肉長城？

你又有買呀

有咩好擔心
呢啲人今日唔走去all-in GME都會賭錢破產
死左都唔會有人可憐

根本買GME SH既意義係等於買六合彩
買完要預畢錢冇左，set價，熄機唔使理價錢
升跌都唔會走先係

啲傻仔諗住all in 一次發達，高買低賣既多多都唔夠死

bin我c好過自殺吖認真 你咪bin我十世

跌左既錢唔多，去少轉旅行就有返既錢黎
只係覺得好撚晒精神時間

sh撚就好似昆哥咁

「哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。喂，食煙仔夠有CANCER啦，咁咪一樣有人食。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事姐？」

SH撚上星期吹到咁恆去到咁盡周圍爆閘 而家唔知點落台

升返都唔玩啦
過左氣了

尋晚有賺都唔走我都知出事
交易時段外跌到七彩我都知走唔到
仲諗住搏佢升返200打和算

有認真睇過巴打既所有文
淨係理性討論呢樣野已經同其他人唔同
你第一個post仲要比人負皮到仆街
以後繼續支持巴打

所以心情無話特別差 係之前坐AAPL 啲錢一野跌曬 同埋無得買嘢啫

D人成日話輸錢當交學費
我想講你輸得錢多係唔會變賭博專家嘅

超賣反彈開始
大戶開始平淡倉啦 不過係成本$500嗰啲

開始鬥輸得多

見到呢個真心興過火屎
班仆街邪教累撚到人輸7萬蚊仲大大聲笑鳩人細蚊仔

遲你少少

睇到o咗 陰公到呢

有啲人會串你話係咪眼紅人地一鋪就搞掂 笑而不語，你要去死唔通唔俾你死

買左1張 蝕緊十蚊

新手都叫交學費既 keep住輸仲搵籍口既人都係踏實d打份工算啦

痴撚線仲有人ff會ss
short撚咗個腦
多謝ib同rh人流管制就差唔多

跌到6比佢，等佢輸多一百蚊

該股票現不支持沽空
即係點

救老散 如果唔係真係出事

好小事啦
不過我都係幾百蚊

我仲hold住
小弟真係賭仔心態，反正而家走會輸7成，都同無晒無分別，又唔係等果D錢開飯

仲要笑人輸得少
對佢嚟講可能少
但係對嗰個人嚟講可能係好撚多

入返去睇好多人用成年人工all in

今晚屙煙阿森納好過

去到而家hold耐d都冇乜所謂負成本買

真係唔好咁唸 好易會越輸越多 我知好難

買狼好過啦

達狗一陣又副選撚狗 我轉場溝tsm算

有d未識驚 跌多棍去40，50睇下點

宜家止蝕真係好咩
如果唔溝嘅話

好彩其他好生性 對沖返心情

張 SP又出返去喇 無事喇 唔洗死喇

放咗去叫ptgf，當食咗𡃁模；再去食個西餐，當去咗食高級法國菜，會舒服d

我平時輸錢都係咁

你都講得啱，但而家呢個已經係騎虎難下
不過無論最後係點都無下次，我都係返去買吓hktv mall算

識到朋友仔已心滿意足

決定左應該止蝕就止蝕 你想彈高小小可以 千奇唔好溝

似死貓彈 逃生門已開

識玩

agree
當年2015見油價跌到$50走去買 UCO 搏佢升返上去
一直唔止蝕，轉倉都唔走，SH到五年後咩都冇。

止蝕係痛，但係必須的

呢個保安都係邪教一份子
惡撚過狗 認得佢

點解咁講 唔係溝少少可以回血咩

連止都要畀佢撚一獲

Btw 彈返啦

溝完再跌就輸得仲甘 琴晚學識咗

班友彈返廿蚊 信心又返黎

你點知會唔會繼續跌
又係一個賭局黎

升返啦 冇事啦 冇事事

唔好介意我咁講
你真係可以溝得咁準 就唔會搞到而家咁啦 唔好係自己唔了解既野太有信心

第一關 120 然後142

你係expect 佢會rebound 姐

升停

集氣

可惜跌到100走曬

就算上返200 都只怪自己星期四果日忍唔住玩埋一份

明明自己發誓剩係買正股ETF 長綫穩賺

點知

限制左沽空, 今晚應該好精彩

其實溝係點計？ 玩左排都唔係好識

除咗broad market index (s&p / nasdaq)
同埋好撚有信念既股 (寫得出原因有埋分析)
其他就唔好溝啦
個股鳩買溝貨溝到留返比個孫

成日都睇唔透呢隻幾時停
跌咁耐唔停升小小就停

etf有咩介紹

想入少少食浪

好 LP返張整套spread 零成本睇佢跌 賺佢5蚊

逃生門已開

想睇下開返即跌佢地咩反應

睇返amc斷完應該落返去

限制沽空=si只會有跌冇升
班友可以係度ff即係冇震倉啊short squeeze之類
如果唔比新人short
股價上返250已經夠所有人比人斬晒short

咪啦 豬死都似

唔好copy&paste
任何美股跌多過10%都會有SEC Rule 201 唔係限沽空 係一定要限價沽空

大路野 ARKK SPY XBI CHIQ
搭埋黃金避下險 GLD 銀SIL

如果halt完唔識升 好走喇

屌 amc 我50@10

應該同robinhood開番有關？

走鬼喇

算啦
一入完就妹下妹下 然後又大棍落
獲獲都係咁

依家走就好 算了

冇人有水晶球可以預知個底係邊或者會升到邊，所以玩股票一定要識止蝕或止盈

放番rh去到100股買入
咁其實係咪姐係保證金都少番

升返了沒事了

我唸仲係100%無得孖

其實溝貨係點？ 姐係我本身300 10股 100再入5股咁我嘅貨而家係幾多？

燈到自己 升呀

又停

大戶平倉炸

用計數機啦

有時放完升返少少就會dum春

我準備SC

300x10 + 100x5 除 15

走左唔好望

計總成本除總股數 咁樣咪233囉
真心定假膠

（3000+500）/15

計平均數
300x10+100x5
之後再除15

岩岩入左call

短時間夠shok就會停 陰跌 陰升唔會停

連ED都唔識學人玩GME?

放晒就唔好望返轉頭啦

你係咪買左我果張 我無貨俾你架喎

gme係我前度
我要偷望佢 ig

我個account 冇 option 玩
用黎迫自己做長綫但同樣冇左好多機會

咁你知自己事就唔好搞喇

Mk

我都好痛～算啦
我90走曬都好hurt

唉也 要走啦 大戶平倉啦

GME 117 升到熔斷冇人講？

Ss來了？

仆街喇依次

頭先洗到80 short sell100以下多左好多張 其實個莊係咪自己做場戲等人入局

一棍又完

又熔左？

撚狗咁
升150又一棍穿130

完美坑人

最後逃生門

好彩冇返轉頭
眞係走左之後睇住當食花生算

最後煙花

岩岩都想入返手食一食 好彩

我講堅架

似複雜上星期四果棍引人入？

眞心求敎
點解AMC 同 GME 個patten 99%似

放咗Call執少少

留返一股算

Yolo系列

留黎食花生都幾好

你google搵下咩係 quant fund同momentum fund
依d濕9股好多次都係依d fund既HFT黎 佢地會用差唔多既model (因為炒既人都係果d)

似逃生門

你好彩

禁沽空啦
火箭發射
大家坐撚穩

禁你老鼠 唔識字既

如果有short squeeze, robinhood應該唔會放你買100股？

火箭關門升空 最後上機時機，明天前GME交易禁止沽空

屌你老母盲？

清你頭先150有冇走到

成班邪教垃圾

鬥輸得多....圍爐真係會死

最慘嘅唔係絕望
而係絕望之後又比希望你

有個話枕邊唔俾入貨
下面啲留言真係
結果論bin真係好on9

uptick rule咋傻9
SEC 201呀 睇英文啦
解你知都廢撚事

佢地真係重諗升上3萬買咩

咪又係上返去

佢係寫restriction唔撚係prohibition呀
限制沽空同禁止沽空係兩回事黎

我而家等AMC 岩價走埋就熄機瞓
由大倉啲ETF慢慢升半年後應該賺得返果$800鎂

佢地真唔識定假唔識呀 呢個世界有冇咁撚多蠢到閪咁既人...

無，睇定D先

出面升到坐火箭咁

個個說話講到咁盡 GME留言應該會好似08北京奧運咁比人bin足十幾年

點解hold係128個位

好多 唔識既睇完就覺得係 真係唔好唔信圍爐威力

希望你返家鄉
我信念唔夠（應該話高登年代畀人坑太多）
我跌到50%就強制止蝕的了
輸少當贏

有隻SAVA升左90%
btw 唔知係乜，望下就算

呢個假膠專放假新聞 唔洗理

係喎 咩料

淨係句買股票唔係為贏錢都有排bin

都係d醫藥野應該

正post啲人開始正常返
有人無啦啦引戰都有人識阻止

希望啦，仲有排

真係解釋唔到
隻股嘅波動真係我地呢啲老散睇唔透

第一次見
仲要hold得咁明顯

又呃9人買貨 穿啦屌

比人沽空又話會升 唔比人沽空又話會升 有咩情況係會跌

頂住個128 畫個頭肩底 照顧下D圖表派

128.25

升左50蚊成班人又出番黎

係咪HFT program有bug

屌 即穿

訓先
起身再睇希望升

好似又限左買？

有大單賣盤，但買盤太少？

引班傻仔+倉 再插
輸最多錢唔係直插個下 係你有少少希望再亂棍打死

咁都比你食到最高位

一跌淡友出黎
一升邪教黎
係咁架啦

真係唔知 我淨係知又唔郁

尖巴正啦 又食40鎂

而家跌溶咗啦

依家個走勢係撚鳩散戶 比希望你再插落去

300股@$300 SH緊, 跌到74蚊都未走

夢醒時份

巴打幾時睇樓

好似報仇咁報

個問題係好串咀咁講
人呢 淡友呢
真心好柒
轉個頭又跌停左

無咁多 我日內會走 唔坐過夜穩陣
跌得比我唸既仲急

屌啦星wsb個堆都係pump and dump黎
同微信雞一撚樣

梗係要咁啦 比人落左咁多日面

當然啦

岩岩果下hold左好耐
個人覺得係特登引果d心大心細以為會ss既人入

唉，之前大倉跌果啲都返曬家鄉咁滯。

應該眞係玩完，市場啲資金走返曬過去

一半都fat fat

段永平啲800 sc都變餅碎了

推得出黎 一定係傾掂數
分分鐘收齊貨已經

加左契媽

佢贏硬啦 就算升到4000 佢應該都頂到

好叻叻

ARKK?
我係方舟好耐了

一放完秒入ARKK都都賺緊

逃生門已關

炒美股真係好累,好似累過炒港女咁

得番一星期 800call都仲有40鎂 肥到佢

好彩有ARKK
輸得冇咁樣衰
我本身係諗住跌果排加碼
點知畀GME引走左

係 呢啲股最多賭下錢過下手癮 契媽先係正道

好狠

Robinhood撚狗

@$115 市值都係80億美金遮
散戶咁多錢，全部買起晒再SH，輕鬆啦
Btw有無諗過如果真係咁多SH，日日咁多vol喺邊度嚟？

我個倉最大係佢同SPY
明明大倉返家鄉
但都輸錢呢下有啲難受

小心第日有有跌市+流金流出雙殺

又可以繼續鬥了

如果大跌都全走
我set左 日內跌10%即走

咪好似前幾日gme draw走哂啲錢

$32875 真係諗得太多 我最多都係諗到1k 個個都話買貝沙灣

今轉跌落黎 d VIX ETF都幾好執

20鎂走人

賺夠啦今晚

short term定 mid term?

手hold不住
要做公司野 再唔做俾人屌死

邪教post 啲人又開始打哂飛機 收返岩岩話佢地正常返句野

而家無喇 等下 無咁快落返哂去

原來佢地有路紙 btw 星期三行權日？

再等下機會先
要贏錢眞係冇得急

咁都有roadmap

唉 有冇睇賭俠1999

鳩估係cctoy小朋友整

其實真係好on9 依一代點解會變成咁

家陣個格都係似引你班唔服輸既入去賭一轉，然後大棍撚下你咁

有呢幕？ 依家睇睇

去省鏡個賭場到賭
大佬b話大路定小路比劉德華屌果到
不過都係電影 笑下算

吾系甘牙，文句又1999

會比人屌廢老 on9先一年15%回報
跟契媽好過跟廢老巴菲特

輸錢皆因贏錢起
我自己都冇守住
400蚊唔走
跌到200去溝，300蚊唔走
今日跌到100都仲諗住溝
好彩跌得太快，中左我蝕50%即走既setting
當買敎訓，輸700鎂好少啫

牛牛見到獲利比例仲係82.51%

輸嘅人唔係好多咋wor
只係賺少咗

一切都係共業

好撚meanbut true

個個走9哂叫人hold

其實你知唔知咩係技術性調整？

咪撚信呢個stat啦

如果咁多人搵錢，就通脹到仆晒街啦 佢地咁多人

升返十幾廿蚊就唔記得仲跌緊4成
所以點解話抵死
有無數次機會俾佢走

今個星期唔得 又等下星期 等大戶出哂貨先

qe就真係通脹
講真仲未放既有幾多成係香港人
有既最多咪幾十至一百股

唔為賺錢，為咗買牆紙？

留返比個孫ss

咁你買嚟做乜鳩

買貝沙灣起碼幾十萬貨仔啦
佢地無諗過錢從何來
就係由高追左既傻9

做嘢無經獨立思考，呢啲學費遲早要交

跌又話咁低唔hold都無咩用
升又信心返黎止3萬
班仆街係要輸哂先會心熄

知唔知IB有無得拎實物

跌太急無人接咪收手托返高少少，引你溝

又唔係嘅，跌落70，而家120，講真，有幾多隻股可以咁彈？本身呢隻嘢就係唔合常理，所以講咩理性都冇用啦

錢就人人都想賺 但唔係個個都睇個錢睇得咁大
有人輸三幾千已經喊苦喊忽 有人輸一百幾十萬都面不改容

唔係電子化 冇得拎

好彩有止蝕 重有40%本 廢事之後玩壞手

到時跌落10蚊 買返股當牆紙紀念下都幾正

其他正股就話姐
香港人鐘意美國買game?

仲唸住買一股黎裱起佢 算啦咁

唔知
但係IB收幾錢，提實貨有成本，所以應該無

你無玩過妖股？個trend 係跌，就算彈都係死貓彈，下次插得仲勁

問下CS我都想知

我驚俾人笑9我

446 買左 SH 💎

點會

買左1股就算啦

覺得牛牛個app寫到成個bloomberg terminal咁應該係因為咁先多野比d人係牛牛圈9up 做大佢個social media既concept
同埋好多人（包括我）都係對個term估估下咁9up

就當真係爆升之後一定暴跌返正常水平 咁如果入返張遠期put 應該有得諗

我真係希望你係講笑玩膠

佢個concept係將炒股整到打機咁

係呀 MM多謝你 你望下PUT d IV先

我諗住聽日打去問
問完話比大家知
太震撼

一定有，買半年後
做反向SH撚

所以過左依次
以後用番d簡單d既好d
Ib/sofi/銀行好過
買股唔差在一時三刻

好 等你消息
咁我唔買果股住

我係窮買唔起多，買係買信念
我最多輸幾萬，人地輸億億聲
SH 就會贏🚀🚀🚀

億億聲對人地係散紙 都唔係佢d錢
You?

佢個平均成本都唔知點計出黎

咁諗好正路啦
strong hold完咪跌囉~
就算有咩事都係跌
win win

輸幾萬唔係錢 人地輸成億？訓醒未
智障唔知自己夾起兩邊大戶中間既微生物咋

我都係因為GME先上水
要思考下之後留唔留係度 同埋參與度

IB幾好 係個desktop有時load得慢小小

諗住以為都係特登引人嗌交好過

當學野

依兩黎上黎多左 已經俾條女話我on9

依兩日

可以試下web chat問 電話未必通

你以為連登係wsb?
邊有咁多散戶托到市

尋日同今日笑左成日
抵番哂
不過有時間睇多書好過就真

跌少少就哭喊咁仲話strong hold
唔怪得咁多股災 個個扔錢入去跳樓

有d唸法係要同人傾先唸到既 所以我都入佢地d post睇下

依個moment入個tqqq都好似唔錯

唔高咩 呢個位？

btw PFE 你點睇
我見佢跌唔少想執下少少考下眼光

插個嘴
應該講點解你睇好先？
咁樣先討論到

睇好佢個疫苗銷售情況
唔知佢有冇呃人啦，佢話會有$15bn

唔郁既股票我盡量唔買 加上依d派息股我地買好蝕
我買過GILD佢話唔撚郁就真係唔撚郁

講返
我唔係價投派 不過我簡單睇法係依個行業投入好大 但係個market相對穩定 所以無咩爆發力 佢只會正常經營 正常賺錢 亦無咩週期可言
我會歸類做低風險 係大市大跌中尾段又驚接刀果時 可以買依d黎搏撈底既股
疫苗好大程度已經price in左 仲要有唔小對手 如果真係想買 等bad news先buy the dip

你個comment 我mark底sin~
我好少做技術研究，好多野都唔識。
就係驚佢郁得仲慢過我堆ETF
但又見佢跌唔少，所以先心郁郁
算啦我都係再study 下
我希望GME快啲完，望左成個星期好攰

Cls 班人連查下字典都懶為片係咁放fake news

仲用緊vw張圖
大戶咁傻知你有份pastpaper都照出同一樣題目

不得不講句
中共真係好撚得閒

唔應該買跌既股票 大跌市撈可以
大市升佢都跌實有原因 除非你好肯定個原因係錯既 而未來會被修正

多口問句
我望住佢P/C Ratio OI 由 4.xx 升到 今日顯示6.07
技術上唔係話大戶想佢升咁解？
點解今日會跌到咁
除左佢係操盤之外，仲有咩原因？純粹報仇？

同尋晚行法一樣

呢到點睇？均價$127

我都唔識 要問尖鋒巴
我仲可以係到9up純粹星期五高追完聖人模式左
第日睇post覺得好唔妥好痴線淆到仆街
尋日蝕少少走哂

頭也不回 斬

點解會咁睇？

過來人身份
港股166 434 619 果d老千股交左好多學費

你等咩？ 等佢升咩？
成隻股都冇基本面
炒幻想
買番正常股/arkk果d安心好多

啱啱嗰吓升係咩回事？

我眞心膠放低$500鎂用黎研究下呢隻GME
學術上眞係乜都見到，大開眼界。
只係情感上難受，想知下原因

我鬼識咩
點解讀 最多咪robinhood開番班散戶又衝入去
或者deepstate出手
真係唔識解讀 強行解只會變陰謀論
不如投資一d自己睇得明既
好過咩都唔識就去買

依加睇返都覺得自己癲撚左帶感情去玩股票當收少半個月租算

$127 走啦
我200入 係100都走左
你輸得過20%都冇

我跳番出黎再睇入面d人就覺得好恐怖
自己曾經係一份子都覺得好on9
財迷心竅

大倉all green但因為一隻咁蝕幾百條氣唔順

係呀
明明有賺唔走，由400set 1000 之後328xx
眞係當個笑話笑下算

賭場星期都1-5都開
長賺長有 老巴話保住個本先係王道
如今信矣
如果中左gme解 輸左一半 唔知幾耐先回復到....

我AMC 都準備止蝕
不過個成本少，打算坐多陣，唔跌到50%強制止蝕都仲有得期待下

想斬就即斬 唔好回頭望
拎去買番正常野好過

蝕一半
賺一倍

唔好睇依d野 害人
有個框架可以研究依d數字去操作
就咁睇依數字係完全無用既

依d小盤股 控盤真係好容易 信佢既好易中伏

睇下散戶賭徒的心理其實對投資好重要，投資心理學本書得閒可以睇下

走左啦入晒arkk 唔想再玩了

唉 依家就話唔夠機構玩 佢話哂事 改rules 造假
由落場果下已經知架啦 唔通人地會坐係度俾你拎錢走咩...
真係為理想既話..cash out拎d錢去幫有需要既野 做下自己想做既野咪幾好

所以我咪話隻股升幾多都無用，你賣左take profit d錢先係你，特別呢d妖股，兩日倒蝕一d都唔出奇

識人賺緊幾百萬
升到9成倉位
同佢share左你個post話有唔妥
佢話睇過啦又係果d
之後提佢小心d
唔知今日走左未
佢知依個只係龐氏騙局

肯撚定未走

想走都走唔到啦 一野插落黎 你sell 個價未set 好已經跌過左

依個咪係開post個個

發覺賺錢果d都好危險
咁大舊錢跌到得番雞碎
跟住好易變左sh撚
慎之慎之

所以賺蝕 想走就直掛市價
或者一早plan定分段減倉
應該比較好

如果佢賭得咁大 佢都唔會係第一次/最後一次 佢有分數既應該
只係害左睇完post/聽完人講話實賺 走去買既人
雖然真假唔知 如果有人因為咁無書讀 無左結婚既錢 班仆街真係死9次都無用

好似有個首期錢 真係rip

依d股 唔買就係賺左

不過做依單野個個都賺到退休了

有人賺即係有人蝕⋯
點會咁理想

set左好啲既
set完唔好望
set得個價即係自己理性都覺冇希望
望住個市價反而揸唔定主意

我都withdraw 左半倉 放係銀行先
感覺實在d 加上我恐高
一陣手多輸錢

賭檯專殺救命錢

眞係小賭宜情，大賭亂性

我期油懶過野之後都提醒過自己唔好畀人點兩點就忘記自己既目的，但結果都係受唔到引誘賭埋一份

呢到多唔多輸50% 斬倉既人,呢家輸緊5X% 諗緊斬唔斬好

我都賴左次期油，今獲醒左d 細注左同分段走 依家0成本睇埋個大結局

你就好
眞係咁多年賺埋都唔夠一次蝕

一開始賭香港牛熊期指期權
到過大海賭過
賭金銀..FX..CFD
allin 妖股
到美股options

過得最安落就係斬撚哂佢老味個倉 專心返工果時

400
SET左150 希望仲有命彈一彈

唔係你財
唔入你袋

我斬左
想斬返就唔好諗
一係set左個價，跌穿就放曬唔好理
跌過50%好難返轉頭
我200入都放曬

斬啦 升返當買教訓

聽日斬 可以回本 亦都可能輸90%
而家斬 你係要追返100% 但你可以用時間慢慢再部署
自己唸

建議斬就市價斬 唔好望
我尋日開市sofi先賣得
望左一陣冇左1成
只供參考 陣間ss冇錢賠

之前有人POST左個網講目前大戶、散戶個持股比例，我找唔番，有冇巴打有?

大倉升，細倉跌一半。
熄機訓，留返隻AMC睇下聽日咩料。
我都想GME升番，當買敎訓

唔好諗啦 斬啦 入得黎都回復返理性去投資

幾粒鐘前反彈個下已準備放
點知login完即刻棍
3股買教訓 寧願賭波90分鐘allin or nothing
依家兩頭唔到岸

3股放兩股留1股當記念

放哂個下個真係鬆左 唔洗睇撚住佢

拎返d錢食飯無咁對住佢咁嬲 訓都訓得好d

好難選擇,星期一盤前350個時已經有小小想放, 但又貪心想佢上400

而家仲諗300？
過左尋日都唔放就唔使諗了
btw 有耐性就SH
我頂唔順

別人恐懼時應該要貪婪啲

而家個個都驚就可以加倉

我心臟都就來頂唔順
冇諗住300阿, 希望佢上番200$ 就夠, 我230$本 @ 50
呢家好似趺到無底深潭咁

等下啦 我十皮都等緊

巴打十皮美金?
我十皮港紙腳震了

你睇下，又跌穿100。
早走早著，遲走瞓唔着。
今日跌得穿100，都好難返轉頭。
good luck la 你
我望隻amc上返10蚊好過

我覺得今日個走勢似似地琴日, 似85-88$到收市

加你老母

我十幾皮都係大倉ETF求穩陣
呢啲股我都係玩1萬幾千趁下熱鬧就算
輸曬都追得追，更可況輸一半

應該會減半倉
其實有冇人起底到WSB條友係咩料, 我見佢張相有1-2000萬美金GME貨, 但仲有千幾萬CASH.陰謀論咁諗, 條友會唔會係另外D 基金佬D人來

你考慮下啦
收市後post market 再跌50% 好似尋晚咁，聽晚隻股唔使翻身⋯

隻cciv 都好似唔錯合併到升到差唔多走一半

我個spread最多都係賺到1000美
唔好要我賺你地d錢
覺得該走就快d走
個市日日開 大把機會

見升左好多，唔敢高追。唔係我既錢，算了

你見過有人阻到賭徒離開賭台?

根本越輸越唔肯認輸

見過 我仲借埋錢俾佢 結果而家人間蒸發左

On9害死人

佢假膠黎

你理撚得佢咩 下次小心咪信人咪得

係咪去左第間賭場玩咋

我都放棄追返
唉 借左都唔小俾佢

95蚊買一股炒下先

200蚊就放

30000 no way

發覺巴打2個POST 都叫人走, 巴打都幾勤力, 隻股真係中晒伏, 斬倉保平安算了

依家買張800call 搏佢呢個星期升返上200 都有賺

難小小200 150都好大阻力

剛走左了
本身抱有希望回彈
但今晚見住比跌唔比升
一升就限購
反正都返唔到家鄉 唔戀戰
重點係市場回歸理性 炒唔返起
好彩我盤前無再溝 否則越踩越深

假如升返120／150／180／210
就會每個關口都爭札一次

賣俾你果個就有賺

密食當三番

炒多幾轉拉低翻個均價

我早幾日仲開左兩個叫人睇路

賣左800SC都$4000蚊premium袋

之前有個巴打講換手率一早叫人走俾人圍，好撚慘

岩岩先食左轉水 0.88買 6蚊放哂 玩call好撚過

個個都講到幾m好似閑錢咁 但又諗ss左只係買貝沙灣唔買九龍塘

我見到呀 個個話我係佢分身

99$ @50 已清倉

一清完, 就見到已經去到95$

得1股 幾十幾十蚊咁食都咪話唔爽

哦 你左手交右手

依隻股唔做T唔通真係SH咩

手足！唔好放呀 💎🤚🏼💎🤚🏼💎🤚🏼
同我推上1000蚊(比我走）

Don’t stop, won’t stop, GAMESTOP!!

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

依隻垃圾睇圖無用，叫多d韮菜做燃料好過

痴撚線人地頂唔住要放止蝕 都要俾人屌到媽閪

新手一直都想問一樣野
到底一開始140%沽空率係咪100%真

咁急做乜啊，係自己能力內SH三兩個月就差唔多，
件事無咁快完，賭白頭片遲早要還，咁多小動作都係希望輸小D
班友急過大家，你賬面每股輸一二百，但股數從來無少到
班友買空每日要推一部787客機落海俾股息，佢急過你啦

你FF完未

真假都唔重要 伏黎

灘長3個月 60個交易日
每日收2% 貨都搞掂啦 仲s乜s

我都唔明呢個pt.
其實搵錢好撚辛苦
我炒到幾百萬本 如一日輸十皮都肉痛
佢地當浮雲

一日重有限購你點爆到上去呢

就係太多好似你呢啲傻閪都走入場
我頭2日65入150走左

係，到解果陣都跌死

我都唔明 由一開始佢地講到要點洗買咩住邊 飛左條仔咁 我以為佢地真係大大注打落去

班友忽忽地 想個個同佢陪葬

真假都唔係個重點，係今次大約300間基金佔左7成左右，你憑咩叫基金唔賣?就算有部分基金唔賣幫散客抬轎，買個機會俾佢ss，果d基金敢包其他基金都係咁，就算真係咁，到上到3萬幾美，散客手拎十幾%，基金7x %，你估基金散唔散得切貨?佢散到貨咁個逼空壓力點樣存在，點解佢明知佢散唔到貨都要幫人抬轎，佢地係散戶老豆老母要俾散戶零用，定前世欠佢地十億九千萬?今世要逼爆個市黎還債就算影響自己其他股份盈利都在所不惜，見著市場有錢唔賺去幫散客抬轎。當然係開頭沽果班人都當然仆街，但之後既空頭一定會對沖(買LONG CALL等等)。佢一日WSB唔能夠同班300間基金真正連開一線，佢果個無上限叫價就無可能完成，當然逼空黎講佢地係超額完成左，但E+係收緊散戶條尾水，準備完場。

你可以當佢今日解限100試一試水溫 咁都係咁大量入佢咪又係lock返 無限loop

試到平靜就解 真係無敵

當人傻9 WSB要買既都買哂坐撚哂船啦 唔買既就唔會買

牛牛不嬲都係反向指標 同連登一樣

兩邊都提曬水都唔走SH嘅 去驗下腦啦

大地低位入或者TAKE 左PROFIT 負成本，真係唔驚。

真係咁易俾你賺到過千啦 開左個靚頭一定心雄同覺得唔夠快 咪又係GG

好多sh撚輸到見肉啦

佢地重係慫恿者 大把幾蚊入重同你大溝咩

累撚死人

同你講
呢單叫大型國際級 QQ 女事件
qq 女個啲幾千萬，呢單野昆成千億港銀都有

屌你唔使訓架
利申 起身

就訓啦 等佢崩埋個尾盤先

又跌返落黎啦傻9唔好玩啦好嗎

成功勸退左幾個 訓得

真係唔好失去理智

GME好友同淡友勝利條件，歡迎有貨人士入

又多個搭棚 post 頂唔緊訓先

俾兩蚊佢俾手續費
屌佢老母掛住睇 gme 走左 apha 隻大雞

唔好諗
今晚見60時你就感恩自己走得快

大户先係場game 主角 散户有淡湯飲下咪算 依家啲人太貪心

你岩
尋晚走左鬆左一口氣
今晚睇怕都跌到60-70
專心返優質股/基金算

禁沽空係咪防止人踩人？
好多人成本$60-80
而家哩個價位沽正股 震走$60-$80嗰堆人 隨時人踩人

非理性股票市場討論 Q&A 操作 風險 控制 FACT CHECK

歡迎

無禁過沽空 唔好亂信人

隔離po個個話禁沽空
又話T+2 T+4
我都唔知信邊個好

SEC Rule 201, 簡稱uptick rule
唔俾低過上一口價既沽空 即係唔俾主動沽空盤
所有美股跌10%就會apply GME apply左至少2個星期
正常市場運作野黎

又學到野

其實好多軟件都會講你知 自己fact check下

Sofi乜都冇
想轉broker

我用CS 但唔知係未冇開Option 所以冇彈
係未應該都要開返Option 多個選擇會好啲
例如尋晚買落pull係未會賺返少少？

IB唔開options都有
你知自己忍唔到手就咪開啦
call put日日都會有機會賺 不過輸多囉

唉
今晚再望下有冇平股執下算
穩穩算
我朋友由1月計 執左8萬
真係唔貪就會贏

唔好貪 一年20%已經可以發到達

歐盤60$ ，我99$ 賣，total 都輸左8000$ 美。輸到有小小失去理智，有諗過直接去賭波，8000$ 美買一鋪

冇啦！佢限買果下都知個雞棚危，但冇咁諗過咁快，暴風雨前夕眞係最靜，星期一見住佢Side咁耐一早應該沽左賺少少走。
眞係唔好再貪

咪撚傻

你應該慶幸自己仲有一半走到

巴打有冇買到，最後賺定蝕

250入
到400唔走
200溝
升到300又唔走
尋晚跌穿100觸發我止蝕setting
輸6成走
當買敎訓，我係有錢唔賺既on9仔

同巴打差唔多原本270, 見到上星期5同今個星期1都有320-350, 有諗過走, 但350個時見到個時, 咁岩有野做緊, 冇太多時間諗走唔走, 之後過左後就大棍趺, 又以為會升番唔想走,溝到230$ . 到琴日99$終於走晒

過左去唔再諗，要怨就怨自己貪。
明明細細地玩，見跌就溝，有賺唔放。
最後畀人一棍打醒。
好就在眞係唔多，如果佢尋晚係返上去，我諗仲多人唔走入貨，到時仲多人死得慘，我地執得返算係咁

我都係越趺就越溝, 原本得2股, 去到最後成52股

唔知今日咩玩法

唔賭就係贏 我都好後悔以前d錢買左黎炒野無買樓

到今日set 32857有無用

今晚睇下有冇機買下TSLA/TSM 算
上星期調整果時唔買蝕曬

好彩你係呢邊講 係另一個post講分分鍾比人咒你死全家

GME SH 既朋友請進

本身都睇好呢隻會上500然後收錢走人
但星期四/五之前個個都癲曬
我係連登完全睇唔到有理性討論既post
一邊就落井下石，另一邊就不斷心雄
結果尋晚先見到有呢個post，但已經太遲。
今晚我睇埋隻AMC 升就得返少少打和就收爐過年